[只益連登仔] 完美無缺美國森林超平3M除鉛濾水器安裝法

我都想，邊有咁大隻蛤乸隨街跳
無錢買濾水器唯有飲鉛水

未睇，但好似好西利咁

我個果個方法唔洗煩咁多轉接 水龍頭

放心

應該冇事wo 我出面睇

我接受到 不過方便

已正評

見到樓主換返走個強國製嘅零件
心感安慰

樓主出post好認真
正評支持

買部ro機好過，直接飲

留名放假搞

想裝，但係好似好複雜

留名得閒研究

用開嗰個3M filter 有開關制。開咗係出filtered water, 洗碗時就關咗佢，呢款得唔得？

USA

用緊，人都長命d，有興趣pm我比員工價你

ro機一黎貴二黎要擺痰罐係鋅盤底，出水慢駁又麻煩
而且會濾走埋礦物質，長飲無咁健康，我依家一樣可以直接飲

我呢隻唔係水龍頭取水，無開關
想分開fitered同直出就要換有雙入嘅水龍頭
不過枝濾芯service cycle同flow rate都大香港個枝兩倍，我可以直接用埋黎洗碗，唔洗開開關關

水牙線系列

支持 但屋企冇鉛水 用緊panasonic 隻水龍頭filter都唔錯

lm

做過水喉工程
其實轉接器好多係香港都買到 不過係支那出產 同埋膠喉要保持清潔 唔係就白費

旺角油麻地大把

好耐之前飲/煲湯已經都係用蒸溜水

我換左新果d唔使儲水啦

不過我屋企人果邊都無位裝ro機，無位插電，你呢隻好似真係唔錯
d水好唔好味？

有無你個隻ro系統嘅link睇下，想研究下
我覺得蒸餾水本身超難飲，係苦澀嘅，所以一開始已經無考慮ro系統，係無諗過普通濾水器都過得咁勁咁似蒸餾水，所以結論係唔好味
但未過之前仲衰，係甜甜地加鐵味，極奇怪
之前同屋企人住時已經成日問做乜啲水咁奇怪，佢地死答我水係咁嘅味㗎啦，然後我淨係飲買返黎嘅水
搬咗出去馬上諗裝濾水器，研究咗排裝好之後直頭步入新世界，屌呢啲先係水嚟㗎嘛
雖然我話濾咗唔好味，但我覺得未過濾係直頭唔飲得

依家諗緊係amazon買濃縮礦物液，滴幾滴落水瓶就可以享受廿幾蚊枝嘅礦泉水

我以前係觀唐買ro機，後尾發覺全部taobao野
所以自己taobao算
連登仔見到實屌
你有興趣去搵400g ro水機，好多隻，但都大同小異
ro出到1 -2 tds 既水了

我買枝ro係美國dow

香港買濾芯真係好貴

堅
我尋日忍唔住係實惠買左支3M AP2 305連接駁膠管龍頭, 700蚊
等支芯打柴再上Amazon買AP Complete 芯

巴打，我買左支AP2 305 cheap野黎
你支Maximum 可唔可以扭入我個頭到

從上網搵到嘅圖睇就應該唔可以

屌

我仲諗緊你支Maximum咁勁，如果我搬屋裝佢，可以長期用

宜家用支AP2 305, 洗碗都廢事開，驚支芯快打柴

其實你買full set裝都只係比單買一枝芯貴百零蚊，何不唔直接換成呢set?

我諗緊
我就黎搬屋
我會用你講既方法, 將支AP2 305 改做under sink 咁裝, 直接駁水龍頭長用, 話知佢
用到打柴, 就買set Maximum 裝, Maximum 成1900 gallon capacity, 有排玩

接頭呢d野好平啫

有興趣，屋企用緊pur, 夠方便
不過瀘芯好快要換，想換枝堅野

好多垃圾膠喉好大陣味，樓主用乜膠喉？

你要產質好就考慮買美國歐盟個d 價錢都唔好貴 但都有小小膠味 係好正常嘅
要水浸吓就膠味慢慢散去
宜家香港好多係支那貨

巴打有野想問
駁去屋企來水閘掣條膠喉，之前睇片會笠個膠欖套左條喉，仲係喉咀塞舊野，你有無咁裝法？定係無咁既必要？

D膠味好撚難頂，我對膠喉味好撚敏感，好似d露營水袋個個都臭膠味到頂唔順
照咁睇條膠喉都係3M原裝送過黎，應該無問題

想問下呢個係唔係made in usa?

我照住替換濾芯個盒最底個句打比你：
Made in the U.S.A. with globally sourced materials.

點解定價上同easy complete比會平咁多？邊方面差過？係咪無得濾voc?
我都買左2set等裝，但唔係好知究竟點解呢款咁平

唔清楚，我覺得只係香港代理搵笨
唔清楚你嘅VOC具體指邊啲chemicals，直接比條NSF Cert嘅list你

JG d quickfit connector係唔係hand tight就得? 好驚扭爆, 但hand tight又驚遲D漏水

如果只買幾粒jg運費都好貴，香港有無類似product賣？

下個月搬屋
按樓主方法接濾水器

巴打，你介唔介意我用你既資訊大量買貨係香港賣呢隻產品

我發覺都幾有市場

如果你都想一齊發下圍歡迎PM

真係多謝巴打好介紹！
因為我裝獨立龍頭比個filter, 想問個冷水出水位加舊分叉，再由個分叉裝個4分閪頭轉3/8 speedfit connector 駁tube入filter就得？

個分叉一般係咪英制四分外牙？

Amazon今日做特價成套單價平過淨換濾芯
（運費另計）
可惜早幾日order左

巴打用呢隻瀘水器會唔就咁飲？定都係再煲

Thanks bro 等我同屋企人商量下先 有時屋企冇水要等滾水凍真係等到2046

個濾水器嘅喉全部3分（3/8） ， 要買4分頭嚟轉接
請問兩邊應該買邊隻公邊隻毑？

我用緊AMAZON dws1000
香港要4K

BLACKFRIDAY 好平
而家就算每兩年買兩SETS 補充
平均都係600蚊一SETS (兩支)
用一年

其實水壓唔高都無咩大問題
一般都係食個時先用，例如煲水、洗菜、洗生果、煮野食
洗碗就唔洗啦

巴打好心機
我想問如果我本身用緊 easy complete 連原裝 3M 水龍頭，點樣可以換到你介紹的個支蕊？我唔介意出水量，只係覺得支蕊俾香港3M代理搵老襯。

我盤底曲尺制係出3/8
去咗五金鋪都搵唔到可以裝到呢個嘅頭， 想問amazon 或者咩地方有

巴打有冇得代買個轉接頭， 買完返嚟係差兩個轉接頭所以裝唔到

但你買的個隻濾蕊會否送連接濾水器的接頭（即套落蕊嘴的頭）？或者要係邊度買？

好的，感謝巴打耐心分享

因為我無用集運， 我都係想用返Amazon
請問amazon 呢隻係唔係可以一邊駁濾水器個頭（即是3/8 speedfit) , 另一邊出正常曲尺制3分喉？

個濾水器嘅3分喉唔同曲尺制個3分喉
曲尺制係出3分G (英制） ， 濾水器係用3分（公制）
但唔知邊度可以買個adaptor 將3/8 英制轉3/8公制

啲喉同樣係三分， 但原來有分英制或公制

係

巴打 即係要買兩個轉換頭?
3/8 去 1/2 ?

行咗成條新填地街都買唔到個轉接頭

牆出嚟個曲尺制係bsp 3/8
都搵唔到有 bsp3/8 <> speedfit 個轉接頭

我買左兩隻 都係3/8去1/2
無check過 係咪連水龍頭都要換新？

巴打只係去街鋪買？
我見五金店都有得買 百幾有交易
意大利貨

想裝，但要係枱面塊人造石開洞，好驚俾人core爆塊石

巴打我想了解下你個方法係點
thank you

裝個轉插switcher係水龍頭

同一個位出生水 淨水

果間收我百零蚊

果個水龍頭出水器係咪都用到樓主介紹Amazon果隻3M濾水器
link :

我岩岩見到香港3M AP Easy 系列有介紹到,可以裝鋅盤面or鋅盤底都ok
所以我諗樓主講果隻都應該可以,差在唔知啲喉入唔入到水龍頭出水器

呢張係3M介紹嘅安裝方法

有d舖肯拆出黎賣掛

將條管直接隊落依件野係咪就可以用到？

其實只要條喉駁得到就點都有水出，只係過濾能力如何無人保證到
你經水喉頭入水，水壓一定會低好多，我介紹呢隻就唔預你咁用，我就答你唔到會點
假若你真係有辦法搞到原裝嘅龍頭出水器，注意佢係用兩分喉管，你要買轉接由三分轉返做兩分

同埋就係咁駁個出水速度會低咗好多，咁無乜癮，我推介呢隻就係因為接受唔到香港個仔滴滴仔

睇佢寫三分，應該可以
但Amazon依家充斥大陸貨，自己小心

樓主，如果我買一套 3m 龍頭連濾水器，你估自己裝容唔容易，見下圖：

呢款出水量做唔做到洗碗果個效果：

另外你有無TG, 方便傾：

水龍頭你有個萬能鉗應該就裝到
你呢隻出水量係我介紹個隻嘅一半，我自己覺得唔夠
再加上佢總濾水量都少一半，可能好快用爆要換濾芯
如果你有換埋水龍頭咁嘅冒險精神，我會覺得你直接買我介紹個隻仲好

但我買你介紹果隻，仲要買埋d 配件，

買伙果款係咪可以裝番呢隻，另外個配送費係咪每件貨都要俾嫁

Attach 唔到圖

另外你介紹果隻，可以照駁到冷熱水嗎？

上網㩒幾㩒，用信用卡俾錢，難度上有好大差別咩

唔得，唔係

冷熱水關水龍頭事，同濾水器有咩關係?

即係佢冷熱水駁上龍頭，我見上面推介果款濾水器得一個入水位，咁係咪駁唔到

我個隻係裝係鋅盤底，你一係濾冷水一係濾熱水

哦，我明啦，即係是否隊一條喉入去濾水器個入水位到

我都明啦，你係近排先入嚟呢個post，然後我啲圖死曬所以你唔知我點駁